# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin System Settings\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-06 13:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-16 09:21+0000\n"
"Last-Translator: lihongwu <lihongwu1987@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-"
"system-settings/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/desktop_view.py:70
msgid "Default Style"
msgstr "正常模式"

#: ../src/desktop_view.py:71
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#: ../src/desktop_view.py:72
msgid "Invisible"
msgstr "一直隐藏"

#: ../src/desktop_view.py:73
msgid "Buttom"
msgstr "底部"

#: ../src/desktop_view.py:74
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../src/desktop_view.py:75
msgid "Default Icon"
msgstr "正常图标"

#: ../src/desktop_view.py:76
msgid "Small"
msgstr "小图标"

#: ../src/desktop_view.py:77 ../src/desktop_view.py:80
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: ../src/desktop_view.py:78
msgid "Opening Window"
msgstr "打开的窗口"

#: ../src/desktop_view.py:79
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: ../src/desktop_view.py:80
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../src/desktop_view.py:86 ../src/search_keyword.py:29
msgid "Desktop Icon"
msgstr "桌面图标"

#: ../src/desktop_view.py:94
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: ../src/desktop_view.py:97
msgid "Home"
msgstr "主文件夹"

#: ../src/desktop_view.py:100
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: ../src/desktop_view.py:103
msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

#: ../src/desktop_view.py:118 ../src/search_keyword.py:30
msgid "Dock"
msgstr "Dock栏"

#: ../src/desktop_view.py:124
msgid "Display Style"
msgstr "显示方式"

#: ../src/desktop_view.py:144
msgid "Place Style"
msgstr "摆放方式"

#: ../src/desktop_view.py:156
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: ../src/desktop_view.py:170
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../src/desktop_view.py:178 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Hot Zone"
msgstr "屏幕热区"

#: ../src/desktop_view.py:181
msgid "Top Left"
msgstr "左上角"

#: ../src/desktop_view.py:200
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: ../src/desktop_view.py:221
msgid "Top Edge"
msgstr "顶部"

#: ../src/desktop_view.py:233
msgid "Left Edge"
msgstr "左侧"

#: ../src/desktop_view.py:245
msgid "Right Edge"
msgstr "右侧"

#: ../src/desktop_view.py:260
msgid "Login &amp;&amp; Lock"
msgstr "登录锁屏画面"

#: ../src/desktop_view.py:268
msgid "Login Page"
msgstr "登录画面"

#: ../src/desktop_view.py:273 ../src/desktop_view.py:289
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../src/desktop_view.py:284
msgid "Lock Page"
msgstr "锁屏画面"

#: ../src/desktop_view.py:344
msgid "Show computer icon"
msgstr "显示计算机图标"

#: ../src/desktop_view.py:346
msgid "Hide computer icon"
msgstr "隐藏计算机图标"

#: ../src/desktop_view.py:352
msgid "Show home icon"
msgstr "显示主文件夹图标"

#: ../src/desktop_view.py:354
msgid "Hide home icon"
msgstr "隐藏主文件夹图标"

#: ../src/desktop_view.py:360
msgid "Show trash icon"
msgstr "显示回收站图标"

#: ../src/desktop_view.py:362
msgid "Hide trash icon"
msgstr "隐藏回收站图标"

#: ../src/desktop_view.py:368
msgid "Show deepin software center icon"
msgstr "显示软件中心图标"

#: ../src/desktop_view.py:370
msgid "Hide deepin software conter icon"
msgstr "隐藏软件中心图标"

#: ../src/desktop_view.py:468
msgid "Reset to default value"
msgstr "恢复默认值"
